明明到了要放手的時候 才來挽救極熟識的緣份

點解人禁煩賤
一直擁有時總唔會珍惜
差唔多要失去先黎

係咪要經歷過
中伏過
先至醒

夜喇 訓啦

習慣成自然 當習慣被改變自然會珍惜之前所有既野

Say something I'm giving up on you

每一次既經歷
都係為左令你成長
直到真正既一次
你會識得點樣應付

咁諗會唔會好啲

若我真的把握機會過

難堪的應該不是我

我之前個名

一個鐘前完美演釋依句歌詞"明明到了要放手的時候 才來挽救極熟識的緣份"

想自殺死